<Help>
	<Russian>
        <General name="Общее"> - Босс, неизвестный и неизлечимый вирус уничтожает твой народ.
 - Выход есть - найти новую планету и переселить всех здоровых жителей. Выбирай планету с умом.
 - Ресурсы можно доставлять только на выбранную планету.
 - Заселять новую планету можно только после заполнения до 10 жизненноважных ресурсов (вода, воздух, почва). 
 - Если привезете на новую планету все особые ресурсы, спасенные жители вас щедро отблагодарят.</General>
        <Buildings name="Строения"> - Нажмите на вашу родную планету, чтобы узнать, какие строения на ней есть.
 - Строений каждого типа может быть построено не более 5.
 - Стройте рудники, чтобы получать больше монет.
 - Стройте больницы, чтобы жители дольше оставались живы.
 - Стройте фабрики зондов, чтобы получать зонды для исследования планет.
 - Стройте космопорты, чтобы получать космические корабли для транспортировки ресурсов или людей.</Buildings>
        <Researches name="Исследования"> - В список возможных планет входят планеты с подходящей температурой, размером, гравитацией и свойствами звезды, к системе которой они относятся.
 - На планетах с низким терраиндексом можно найти сокровище (золотую жилу или эфир), но добраться до них получится, отправив несколько зондов.
 - Эфир - сокровище, которое можно превратить в любой ресурс.
 - На каждой планете есть особые ресурсы, которые можно узнать, изучив планету. Для этого нужен зонд.</Researches>
    	<Resources name="Ресурсы"> - Чтобы транспортировать ресурс, нажмите на него и выберете "Перевезти". Для этого нужен космический корабль.
 - Ресурсы жизнеобеспечения можно неограниченно транспортировать с родной планеты.
 - Особые ресурсы для каждой миссии свои.
 - Вы не можете транспортировать особый ресурс, пока не изучите планету, с которой его можно привезти.
 - Нажмите на лишние ресурсы, чтобы продать их и освободить слот. Чтобы выбрать ресурс для пустого слота планеты, нажимайте на заголовок "Ресурс".</Resources>
    </Russian>
    <English> 
        <General name="General"> - Chief, the unknown and incurable virus eliminates your people.
 - The decision is to find a new planet and to move there all healthy people. 
 - One can make a choice of the planet only one time. 
 - One can move resources to the selected planet only.
 - Fill up the necessary resources (air, water, soil) on the new planet to start its populating. 
 - If you bring all specific resources to the new planet, saved people'll pay you a reward.</General>
        <Buildings name="Buildings"> - Tap your native planet to learn about different buildings located on the planet.
 - Maximal amount of buildings of each type is 5.
 - Build mines to get more coins.
 - Build hospitals to make people stay alive longer.
 - Build probe factories to get probes for planet researches.
 - Build spaceports to get spacecrafts to transport resources and people.</Buildings>
        <Researches name="Researches"> - The list of planets consists of the planets with an appropriate temperature, size, gravitation and properties of the star, whose system they belong to.
 - One can find a treasure (coins or an ether) on a planet with low terraindex. To rich such planets you need to use several probes.
 - The ether is a treasure that you can turn into any resource.
 - There are specific resources on each planet, which may be discovered by researching the planet. You need a probe do to it.</Researches>
    	<Resources name="Resources"> - To transport resource, tap it and chose "Transport". It requires a spacecraft.
 - The necessary resources may be transported from the native planet unlimitedly.
 - The specific resources are unique for each mission.
 - You cannot transport resource if you don't research a planet, from whom you can transport it.
 - Press an extra resource to sell it and to empty a slot.
 - To choose the resource for the empty slot of the planet tap the title "Resource".</Resources>
    </English>
</Help>